葉劉：純粹因BNO問題入籍英國的移民 只會是難民

葉劉淑儀估計，一些曾參與騷亂事件，或擔心違反國安法被捕的人，都已離開香港；現時仍計劃移民的港人，並不單純因為國安法，而會考慮香港是否出現經濟下滑、無前景，或希望子女接受英式教育等問題。 葉劉淑儀表示，對當地文化歷史不熟悉的港人移民，即使入籍英國，都可能會被歧視，純粹因為BNO問題獲批的移民，只會是難民。

http://www.hkcna. hk/content/2021/0201/876931.shtml

不斷出口術,

只係示弱表現

得啦得啦
又難民又二等公民

見二等公民個term 唔work就改做難民

問下你阿妹個仔有無比人歧視先？

咁譚耀宗個仔算唔算係澳洲難民

葉劉淑儀的父親是新加坡華人，早年在當地的英華學校受教，後來興辦貿易公司「有裕行」，與中國共產黨關係密切[4]。葉劉淑儀出生之時，適值韓戰爆發，其父生意損失慘重。在家道中落的情況下，她四歲左右舉家由巴丙頓道的3,000平方呎大宅搬到般咸道的400平方呎單位[14]。劉福成晚年主要居於新加坡，1971年在那裡因肺癌病逝。至於華彩鳳則長居香港，後於1990年元旦在香港因腸癌病逝[12]。

葉劉淑儀另有一名胞弟，名劉德麟（1953年－2002年），在菲律賓當風水師。兩人甚少聯絡，他於2002年3月因心臟病突發在菲律賓病逝[12]。

（維基百科）

比黑警歧視叫咩民

劏豬櫈

出自佢地呢D屋企人有英藉既人把口真係好有趣

關你咩事，人哋就算做難民都開心過留喺香港，唔信咪問吓林鄭月娥

二等公民 難民
仲會唔會再差啲嘅terms

係都要衝出嚟柒嘅

老是常出現

你知唔知難民嘅前提係咩
就係原國家迫害住唔到人啲人先要走難
你話嗰啲人係難民
即係佢都認為個國家唔撚掂

香港人的確係難民，而個災難就係中國引起。

呢位議員竟然公然違反國安法，國安拉人啦。

香港人係香港都係難民黎，有分別咩？

你都係靜下啦

唔講仲以為佢係幫英國領事館打工

賤民？蟻民？

老豆老母生癌死
細佬突然心臟病死
報應去哂屋企人度

有...支殖港人

有錢難民

係咪曲綫承認香港＝第三世界国家

暴民，唔係點拉鳩你

嘩屌，全家都係俾佢剋到病死，無一個係真係老死

有
一定有
而家我地對二等公民呢個term免疫左就出難民
屌你老母支那狗
都話我寧願做英國狗屙出嚟嘅屎上面嗰隻烏蠅都唔做支那人

係咪對中國冇信心先要解釋咁多

點解會係難民？難民通常由一個戰亂/唔穩定既地方過黎喎

人哋就算做難民都唔想留喺香港，咁你就要反省下啦

難民？點解葉劉覺得香港會出現難民？

佢哋愈屌即係方向正確。我對移民而家已經信心爆棚

得喇得喇，就算做難民我都唔想做中國人

不如孽瘤加入終國口交部啦，噤多口水

佢有佢老公

三等公民
二等難民
賤民

老豆係坡華，點解隻孽種會黎左香港?

依家差佢個女都係佢死前就病死就完成大滿貫

世上有幾多人可以老豆老母細佬老公同個女全部都係病死

得啦知啦
做難民都好過留係香港得未

香港人要難民即係證明港共政府迫害人民

酸撚到

屌你老母 咪撚POST香港中國通訊社既新聞得唔得呀

你話英國國會出黎話鳩bno 係難民都有說服力
葉狗出黎吠乜撚野呀你

即係中國管治下既香港出現難民囉

我覺得係香港都比你地班建制派歧視

香港已經輸咗

關你撚事咩

咁咪住幾年試下囉
咁緊張做乜

你個女喺美國有無畀人歧視？

咁去大灣區 都係 唔熟文化歷史
同支那話人 相處 都係被歧視

應該要用國安法告哂所有屋企人有外國籍嘅人

林鄭老公兩個仔點解要做難民

做英國難民好過係度做賤民啦

和民？

最開心既時光係英國
有柒婆認證

成日吹到話英國點樣歧視人

葉瘤 成個建制入面最冇實力果位
但係最多野講

仲有佢老公，一樣俾佢剋死

咁葉瘤你個女係咪美國難民？

好撚煩！果然係怨婦！bno持有人得罪你條八婆咩！要嘈就去嘈英國政府啦

林鄭話人各有志喎

難民都好過做中國人

做難民都好過屈我中國支那籍

我要睇葉劉淑儀既美腿

繼續出口術啦，繼續限制bno啦，D有bno嘅都要驚留喺香港俾人搜到會變5等公民，冇bno嘅香港人咪可能4等公民囉

姐姐：嗚 唔好走啦

林鄭冇死咬住唔放，只係中共叫佢就乜佢照做，但葉劉係想教中共點做

掃把星

我想問一個政府，搞到啲人走去做難民都唔想留低，唔會覺得自己垃圾嫁咩?

香港人有邊個老祖唔係逃共難民？？

你祖先唔通唔係？？

咁維吾維吾爾族係乜人？
姐姐：名人

可以再簡單啲：香港政府產生難民

袋幾百萬走既難民

啊？

港政盡得共の法力：

化神奇為腐朽，幾十年來數次大量為外國供應優質難民人才！！！！

呢排真係好多支那狗同支那雞出嘴炮
無得移就收皮啦，你揀左黨架

留港只會是支那狗

屌！係香港有「永久居民身份」同難民有分別咩！

公務員考試 中英文成績 二等比一等好

你呢啲舊電池仲走出嚟扮kol刷存在感

佢細佬係咪叫斷蟹？

yes but i like it. Blow mei.

得架啦得架啦
難民又好，二等公民又好，總之點都好過做支那香港五等賤民啦

唔係報應黎，跟本葉劉係劏猪櫈
一出世老豆就生意唔掂，家道中落，屋一個個早死
嫁個老公一樣被張劏猪櫈克住早死
睇佢面相就知，倒凹鞋抽，專克屋企人

明明係撤僑

又唔到你話事 又唔關你事
日撚日就係度嘈嘈閉
外交事務你出乜撚野聲呀 爆炸頭

咁靠單/雙程證來香港
係咪都係難民?

剋死晒全家

證明做中國人比難民更低賤

難民？ 喺呀，終於認港人受到迫害啦咩？屌你老母葉劉！

賤民

有冇人知道第日葉劉同個女係點死？

有，去英國名義上係難民，留港係實際上難民

做 1)中國二等公民 2)英國二等公民

用難民呢個字即係代表佢承認香港有政治難民

原來妹妹同其他高官都做咗咁耐難民

拎硬英籍直接可以讀書做野
邊忽爛

1 中國香港四等公民 2 同高官子女一齊做外國人

制裁姐姐

我對香港都不熟悉

做難民都好過你生仔冇屎窟